被釘牌教師親筆感言謝鼓勵：留言打氣是守護香港教育界最重要支柱

九龍塘宣道小學一名教師被指有計劃地散播「港獨」信息，被教育局以「嚴重專業失德」為由取消註冊，並終身不能踏足校園。事件引起軒然大波，今日（10日）教協將該名小學教師的親筆信上載Facebook專頁，信中感謝市民的關心及支持，並指市民的留言及打氣都是守護香港教育界最重要的支柱，勉勵大家加油。

教協今日上載該名小學教師的親筆信到Facebook專頁，信中該教師提到，市民的留言及打氣都是守護香港教育界最重要的支柱，並在信末寫上「大家加油」，教協的帖子中加上「StandwithTeachers」的標籤。教協稱，自事件發生以來，建制陣營不斷誣蔑老師與中傷教育界，教協深感痛心，但幸有港人打氣及支持，與教育界並肩同行。

希望佢有BNO

支持，即刻留言
香港人反抗！

推

D 字好靚

留言已經係最重要嘅支柱 咁教協超級市場幾時散班

Pishhhhh

手字好靚

我睇到話留言打氣到都一面問號，吓咗聲

白痴！光明正大向小學生教港獨有閪用咩？
應該要慢慢滲入去佢哋嘅思想，依家錯鳩失左個教育下一代機會

啲字好靚

唔好意思幫我入嚟睇睇好嗎
[警世post] 終結失敗循環 面對獨裁絕不妥協

有撚用咩
香港人成日做埋d濕鳩矯情野
喂，你教育界唔該團結一致
全部下齊罷佢老母
一份工啫
口講咁撚鐘意香港
其實鐘意份工啫
無所謂架
你認話自己貪圖安逸，無人會怪你
但千奇咪撚再賣弄矯情！
你地好撚低賤呀！
鬼唔望共產黨千秋萬世奴役香港人